我正式宣布 呢刻重同班黑警一齊吃喝玩樂嘅人係垃圾

打開ig 竟然見到有班港豬重未同黑警割 一齊飲飲食食
最好笑係班人又會得閒po下文宣話好嬲 黑警死全家 要光復香港
到底呢啲人係咪人格分裂？
我話你班人聽 你地係垃圾啊！
杯葛黑警都做唔到 重可以同佢哋嘻嘻哈哈
三萬黑警都會中肺炎架 到時傳埋比你班仆街啊

同狗friend cls

恥與為伍呀

好記得林太對話會上，有個男人話「唔好以朋友相稱，我無呢啲朋友」。

係啊 最恐怖係班人得閒po下文宣 得閒同黑警飲飲食食

與恥為伍

忠誠勇毅
全部契弟

咪臭係

喂 仲同黑警玩嗰啲人
我屌晒你地老母啊

呢啲人一早就唔會有fd做

同狗玩嗰啲都要中肺炎死

真心好不屑呢班偽黃垃圾
黃？你哋篤尿就黃

呢d最好出街俾狗打死

我覺得應該要俾狗姦

姦完再殺 殺完再姦